# PROJET RATTRAPAGE FIZZBUZZ MAXIME LEDRU

## Partie Main

Le fichier script.py est le fichier dans lequel un petit programme est fait, permettant d'éxécuter la fonction FIzzBuzz qui va par la suite être exécuté dans la partie de test.

## Partie Tests

Le fichier test_script, possède les différents scénarios de tests pour la fonction FizzBuzz. Si l'utilisateur met un chiffre qui n'est pas multiple de 3,5 ou des deux, cela test si ca renvoie bien le nombre entier mit au départ sous forme de chaîne de caractère. Par la suite d'autres fonctions sont faites pour voir si le résultat renvoyé par la fonction est bien celui attendu.

## Maxime LEDRU
## email: maxime.ledru@epsi.fr
